究竟香港有幾多人用htc

有冇4,5萬人

HTC 10 用家

+1

U12+ 留名

利申 M7 --> 10 --> U12+

u11 留名

我 8 -> 9-> 10
m8 真心無得輸

用過一次
屌你老母係街用用下死左

htc好似無哂聲氣咁嘅？佢係咪唯一仲用LCD嘅電話製造商？

u11+留名

u11

U12+

上網都算有人討論，但係唔係m8之後冇好過

11
學人整usbc耳機搞到直家壞左搵唔到地方買
同官方又貴

連尼住成日係到吹奏HTC

上個月仲用緊bf2
跟住轉左iPhone

Diamond>touch Pro>Desire>m7>u11>u12+

仲用緊htc legend

香港而家得返1.04%

HTC 10 用家
不過無下次

仲有出新機?? 好似冇晒廣告

宜家d大舖淨賣u12有2哂其他款

唔會再用HTC
U11個MON有問題,一熱就飛指
U11+ 上網勁慢

用緊u11+
冇下次

U11同U11+ 果陣連登吹到識飛天架喎

htc咁廢 個指紋 連hsbc app都登入唔到

應該得返啲死忠用
用過DHD, Titan, m8，不了

連登仔信一成都死

10仔用家

u ultra lm

U11

U11 用左年半仲好順好多電 影相又靚
不過跌爆左個moon唔捨得用成千銀整

u11+ 留名

仲用緊M7未換機

Htc 10 here
準備轉iphone

htc u11+ eyes

用緊M9

u11+

u12+

用緊 u11 個3.5轉插同埋個 handfree 好易壞
唔會再買 htc

有部u11做後備機 藍色好撚靚

用緊M8
唔夠位好慢
唔知轉咩機好

butterfly2

出街未見過人用同款

Htc 10
等緊pixel3

wildfire s→one v→ m7→m9→u11
年年旗艦最廢最lag係m9
u11其實好好 就係買既時候會無端端mon亂跳 後尾拎去整完好似都係咁 更新左之後冇事 最近過保養又故態復萌 不過呢幾個禮拜又好翻 摸唔透咩原因
利伸死忠

hero> nexus one> one x> butterfly> M7> M8> 10> U11

ONE XL -> U11

用過u11 冇下次

人生第一部smart phone
金屬機身真係世界第一
好掛住
換過sony同LG
最後返返U11+
雖然覺得G5操作上比u11+細緻好多
不過倒水電同燒moon不了
暫時U11+都okay

u11用左成半仲好正
但下部應該唔再htc

One X>M8>10>U11

雖然個Sense係寫得幾好
但係次次更新都等到佛誕，今次轉會了

10仔
2個月前換左電 之前舊電用一個鐘多啲就收皮
換電後成日無啦啦自己重新開機

第一部smart phone開始就係HTC 但愈黎愈撐唔落手

已經當u11停止咗更新

u11幾好,實體鍵先買

mon太細,mon 6寸以上perfect

用緊u11+ 來緊有咩機可以完美彌補部機嘅缺點

u11+
：）
電池勁
機身靚 （極光藍）
影相靚
mon大
機算快

：（
間中hand wtsapp/ig
上網慢 唔穩定
type c
無3.5mm port
喇叭廢
mon相對以前易碎

M7>10>Iphone7

dhd->m7->820s->u11
下次都唔知換咩機好

htc uplay
以後永不再用htc

訂咗pixel 3

M7>M9>U11+

一年前係amazaon 60usd買左三個

Android2.3個個年代好多人用

help this company

用緊10仔 下部應該唔會用htc

用緊U ultra 😅

pixel 2 算唔算

諗起都SAD
其實會唔會真係關個CEO事
紅姑柒下柒下咁, 蝕左咁多年
會唔會肯轉手比人有得救

用過onex m8 10
而老用緊u11覆
不過應該都冇下次

HTC desire

我記得之前啲人仲有咩分析 話唯一可以揀既就係HTC
真係笑死人

台版10 用家，仲順

但舊電倒水

換電幾錢？

用緊htc 10 同iPhone x
HTC 10 仲好正 反應快 2k mon sharp 過iPhone
但公司越做越廢

我發現slcd對比度好過ips，黑色會深

用過htc留名
對上一部係e8
用咗差唔多3年半
除咗粒電之外
都冇咩特別大問題
唔打機的話都仲ok順
而且升級咗幾次
(由android 4.4去到6.0
仲有sense都有升)
感覺都幾唔錯

轉會原因係冇3.5mm
同埋佢新出嘅機對我嚟講有啲大
單手用比較難
唔係嘅話我應該都會繼續用

$350 岩岩換完。兩日有

Agger. SLCD 好正。

Windows phone最hit果時係htc死忠

用過htc diamond, hd同hd2

有次整M9，整完花撚咗，好on9

htc10喇叭好細聲

以前前置雙喇叭真係冇得輸

荃灣南豐有
之前咁岩壞左個MIC 求其入一間問 即刻有...初初298 我話去埋第2度睇下先
老闆就話280比我... 諗都無諗買左

butterfly s 一流

用左u11成年
仲係好順

自從m8之後無左前speaker就唔想再用

u11用左一年四個月
之前用左三個月個時跌爆左個MON
之後陸陸續續都跌左幾次爆得好勁 不過都照用
到最近唔知係未個MON 跌得多個MON觸控有啲問題同埋電好倒水

不過都叫仲係順 但係我覺得依家啲Android已經冇話愈用愈慢呢啲問題 所以之後應該都唔會用HTC 會選擇one plus or iphone

諗住10 仔轉Xr

m7>m8>10仔>u11>iphone xs. 本身真係有諗過u12+ 但係嗰三粒制真係撐唔落 真心希望htc下一部嗰三粒制可以成熟啲或者轉番做正常制 利申htc死忠

轉Xs有咩感覺

用緊u11覆你

純粹感覺就係ios有好多嘢都比以前成熟咗好多，因為我用m7之前都用過iPhone 4s 宜家xs用gesture 操作係幾爽 另外就係冇咗edge sense有啲唔方便 至於其他冇乜太大感覺 因為htc sense 本身真係好好用

u11 3600嗰期入
用到依家感覺幾良好
係之前有一排玩某幾隻game 會熱得滯會彈黎彈去 不過依家又冇咩嘢

前兩日搭車見到個女仔用u11+
上個星期係電器鋪見到有人出u12+

總之就係如果你本身係用緊u11 你轉咗xs之後唔會有太大嘅升級感覺

U11+

same

desire s --> M7 --> 10 --> U12+

以為自己留言

仲用緊m8 第四年

想問下其他10仔用家舊電點
岩岩換左電又開始嚟料喇

仲以為係我問題

我用開IPS (iPhone7)
買咗部U11+俾屋企人
覺得SLCD好撚靚

m7 > 10 > u12+
m7同10仔都係衰粒電
10他自己換過電 其實可以再戰兩年 完全唔lag 係有時hang WhatsApp
屎忽痕換左u12+

7->8->10->11+

u11+透明黑真係無得輸
但下部應該help唔落啦

HTC啲機最廢真係粒電

用左兩年幾10仔舊電垃圾到呢，用到剩低9x%電就自動熄機，變相即係我每日唔插電咁用就只係用到十分鐘就打柴，HTC真係永不錄用，執柒左佢啦屌

m7打後已經唔使再用佢

e8>10>zenfone5z
兩部都係粒電有問題所以換
倒水到離譜
半個鐘拎黎睇下ig可以冇左30%
雖然我好鐘意HTC sense 但係之後幾代定價又貴spec又唔夠人勁 又懶係野咁唔要3.5mm
最終都係不了 應該都冇下次
到我部zenfone玩完果時htc分分鐘執埋

頂
就係想用返lcd mon
下年有機會轉返htc
但你地講到屎咁。。。

Butterfly—>butterfly S —> 10 —> pixel 3XL

好似係

htc其實幾好架喎， 定價唔夠親民咋嘛

副機係Desire 816，遲啲換U12+

ips d黑色真係一黑就成塊黑

htc 10
呢排成日自已reboot. 唔知點搞

u11留名
出街好似冇乜見過人用

me too

比google買起咗2000位研發團隊

唔係執左喇咩

ching 我都用緊十仔又係一個鐘就收皮，想換電
想問換電要幾錢？

我之前都係咁，之後淘左舊電自己換，而家舊電都用成日

type c都係缺點？

U12+啲撚屌掣
無下次

用緊one max

HTC E8--->HTC one dual(好撚廢)--->HTC 10

E8個時開始用HTC，好正，後尾唔小心整唔見，急住用，求其買左部 HTC one dual 點知打機仲lag過e8，用左半年換左做10仔

10仔個金屬機身真係正到仆街，好似d囡囡白滑大腿咁

我知，但都無理由無哂聲氣㗎，又唔係執笠。

有冇u ultra ching部機成日自己reboot

屌，打開2樓即刻嚇到我，又block一件

如果唔用HTC, ANDROID仲有咩牌子可以用??

本身HTC fans, 但而家都因愛成恨了
M7 > HTC 10用家
而家變iPhone用家

M7算係最型又最好用既電話 不過愈出愈7
睇番佢M7果陣都幾心酸
愈出愈7 叫人點用

M7-8-10-11

$350

Incredible S > M7 > 10 > U11+

之前有用htc8。舊電好撚屎，用sony算。反正兩年又焗換電話

u11 eyes開心使用中
佢執咗之後都唔知用邊間好

u11
之前用開親生仔
都想用返親生仔pixel 3，不過無雙卡

10仔用左兩年
唔打機嘅完全無問題
出入apps指紋解鎖開相機無感覺慢左
無重新開機無彈app
重點係有DAC+3.5mm
唔捨得換

原廠?

sensation xe --> desire 816 --> desire 826 --> one A9
好似唔見上面有人提過呢四部機

xe正如大家所諗，就係比佢大大個B字嘅耳筒吸引，當年中學雞真係覺得幾正。後來用咗半年左有，就壞mon，長按唔到個mon，即係有D手勢要長hold個icon果D就做唔到。跟住就換mon。後來用到兩年果時就開始慢同埋死舊電。始終部機個spec最唔上個時化。(我係2012年年中果時買，所以都係出咗一段時間先買)

後來轉816，部機一開4G就熱到可以煎蛋...其他都唔差嘅
跟住轉用826，買咗一個禮拜就相機對唔到焦...然後拎去整。部機重咗又膠咗，喇叭又細聲，又係一開4G就煎蛋，粒電都幾差，不過原來未算最差...
最後依家用緊A9，其實A9係好好用，一隻手拎得曬。然後前鏡又幾靚，聽歌係hi res。不過個NFC真係有D廢廢地，竟然唔support八達通，真係比佢吹漲，都唔緊要，依家直頭成個NFC壊咗，連google pay都用唔到。但最廢係粒電...啱啱早半年先原廠換完電，依家粒電就好似倒水咁款，基本上出去返學幾個鐘再返屋企就已經玩完(唔打機唔睇片)。

HTC其實咁多年嚟最吸引我係audio嘅處理，真係其他牌子無得比。

由佢有自己保養中心可以任飲coffee，去到依家要搵代理整機...真係無眼睇。D機真係越出越差

用緊 U11
唔知換咩機好

後備仲 help 緊
主力機用小米 想換返大廠, 不包括 htc

m8->10仔->u12+

u12+ 三粒制的確有d鳩，但edge sense2 double tap真係幾方便，用黎做back制可以真正做到真單手操作

咁長命...我用咗2年幾期間就不停狂倒水 ，又有紫光問題，最後轉咗用iPhone

wildfire >m8>10

副機用緊u ultra
平時用6s plus
但真心覺得lag過6sp
過多幾日轉XR
應該u ultra會放埋一邊check八達通

Desire>Sensation>One X>M7>E9+>10>U11+

三星,LG,SONY都用過一般般

用緊 e8 回你
後備機 得 2GB RAM

仲忍
不論咩牌子，都夠期換機啦

仲用緊e8
當年二千蚊買落，真係抵到爛

仲用緊u11
見到u12咁嘅款遲早轉返IOS

HTC啲色同UI整得好靚

htc touch viva>htc g1>desire z>galaxy nexus>one max>u ultra

無計其他牌子設計語言真係唔岩心水

u ultra 倒水wo

冇辦法歸根究底都係821累事

但個mon 都好食電

做乜鳩要鍚樓主........
睇中咗佢.

無計啦 HTC用LCD 係食電啲

有冇10係咁reboot？

有電reboot,冇電reboot

換完電改決到？？

又唔見g6係，唔關事囉，uplay都好過uultra

之前買左u11 eye比阿媽用，幾好用影相快又靚

利申用過m8開始用htc，又用過lg同iphone

用過好一般，依家用華碩

前HTC u11用家，因為跌爆得太勁，無整直接轉機

我
m7 用到 u11+

u11+
最後一次 help this company, 無下次

htc多數出左一代好野，之後個代就行錯路

m7 m8 好 m9 10仔唔錯但倒水電 u11 very good u12+嗰三粒掣

XL->m8->10
想換12但成日見人講個power制問題